<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<library>	
	<!-- http://www.biblacad.ro/ content -->
	
	
	<topic lang="ro" id="itm1000" type="book" format="pdf" platform="http://www.biblacad.ro/" platformName="biblacad"> 
	  <title publisher="Dacia" year="1983">Gradina lui Epicur</title> 
	  <shortdesc>Cand se afirma ca viata este buna sau cand se afirma ca viata este rea, se sustin niste lucruri lipsite de orice sens. Trebuie sa se spuna ca viata e si buna si rea, in acelasi timp, caci ideea despre bun si rau ne-a venit prin ea si numai prin ea. </shortdesc> 
	  <author>Anatole France</author> 
	  <isbn standard="ISBN-13">AFGRADA1983AC</isbn> 
	  <file>AnatoleFrance_Gradina_lui_Epicur.pdf</file>
	  <body> 
		<p audience="general">
	Cand se afirma ca viata este buna sau cand se afirma ca viata este rea, se sustin niste lucruri lipsite de orice sens. Trebuie sa se spuna ca viata e si buna si rea, in acelasi timp, caci ideea despre bun si rau ne-a venit prin ea si numai prin ea. Adevarul este ca viata este delicioasa, oribila, fermecatoare, groaznica, dulce, amara, ca viata e tot. Se intampla cu ea ce se intampla cu arlechinul blandului Florian: unul o vede rosie, altul albastra si amandoi o vad cum este, pentru ca-i si rosie si albastra, si de toate culorile. Inca o ocazie de a ne pune cu totii de acord si de a impaca filozofiiile care se sfasie intre ele. Dar suntem astfel facuti ca am vrea sa-i silim pe ceilalti sa gandeasca si sa simta ca noi, si sa nu ingaduim vecinului nostru ca fie vesel cand noi suntem tristi.		
		</p> 
	  </body> 
	</topic>  
	
	
	
	<topic lang="ro" id="itm1001" type="book" format="pdf" platform="http://www.biblacad.ro/" platformName="biblacad"> 
	  <title publisher="Minerva" year="1911">Regele Lear</title> 
	  <shortdesc>Regele Lear este o tragedie scrisa de William Shakespeare care reprezinta o incununare a analizei umanisto-psihologice prezenta in mai toate lucrarile marelui dramaturg englez</shortdesc> 
	  <author>William Shakespeare</author> 
	  <isbn standard="ISBN-13">9780300122008</isbn> 
	  <file>Shakespeare_regele lear2.pdf</file> 
	  <body> 
		<p audience="general">Regele Lear este o tragedie scrisa de William Shakespeare care reprezinta o incununare a analizei umanisto-psihologice prezenta in mai toate lucrarile marelui dramaturg englez. 
		Tema piesei devine universala, prin detaliata descriere a caracterului uman si in special, a transformarii determinata de schimbarea unor idealuri si a unei lumi considerata de protagonist, o reflexie ideatica a perceptiilor sale interioare.</p> 
	  </body> 
	</topic>  
	
 	<topic lang="ro" id="itm1003" type="book" format="pdf" platform="http://www.biblacad.ro/" platformName="biblacad"> 
	  <title publisher="Medicala" year="1307">Infernul</title> 
	  <shortdesc>Dante, aflat la jumatatea vietii sale, se rataceste intr-o padure intunecata. La un moment dat acesta da de o colina , pe care incearca sa urce insa este oprit de o pantera, un leu si o lupoaica. Acestea vor sa-l faca sa reintre in padurea intunecata. In timp ce coboara impins de cele trei fiare se intalneste cu umbra lui Virgiliu.</shortdesc> 
	  <author>Dante Alighieri</author> 
	  <isbn standard="ISBN-13">9789733903864</isbn> 
	  <file>dante_infernul.pdf</file> 
	  <body> 
		<p audience="unrated">
		Dante, aflat la jumatatea vietii sale, se rataceste intr-o padure intunecata. La un moment dat acesta da de o colina , pe care incearca sa urce insa este oprit de o pantera, un leu si o lupoaica. Acestea vor sa-l faca sa reintre in padurea intunecata. In timp ce coboara impins de cele trei fiare se intalneste cu umbra lui Virgiliu. Acestea vor sa-l faca sa reintre in padurea intunecata. In timp ce coboara impins de cele trei fiare se intalneste cu umbra lui Virgiliu. Acesta este trimis de catre doamna lui Dante, Beatrice, pentru a-i oferi acestuia o calatorie in Infern.
		</p> 
	  </body> 
	</topic>  
	
	
 	<topic lang="ro" id="itm1004" type="book" format="pdf" platform="http://www.biblacad.ro/" platformName="biblacad"> 
	  <title publisher="Humanitas" year="2010">Cum vad eu lumea</title> 
	  <shortdesc>Cum văd eu lumea reuneşte articole şi conferinţe ale lui Einstein, definitorii pentru calea urmată în cercetările sale ştiinţifice, pentru personalitatea şi viziunea lui asupra lumii, texte prin care savantul a urmărit să se apropie de publicul larg, fără a lăsa în umbră rigoarea fizicianului.
	  </shortdesc> 
	  <author>Albert Einstein</author> 
	  <isbn standard="ISBN-13">9789735027841</isbn> 
	  <file>Einstein_Albert_Cum vad eu lumea_1934.pdf</file> 
	  <body> 
		<p audience="unrated">
		Devenită simbol al ştiinţei, mai mult, simbol al unei înţelepciuni care depăşeşte frontierele ştiinţei, ajungând la întrebările esenţiale despre ordinea universului şi rostul nostru pe pământ, figura lui Einstein continuă să exercite o fascinaţie fără egal, atât asupra oamenilor de ştiinţă, cât şi asupra profanilor, cuceriţi de clarviziunea, nonconformismul şi umorul său. Cum văd eu lumea reuneşte articole şi conferinţe ale lui Einstein, definitorii pentru calea urmată în cercetările sale ştiinţifice, pentru personalitatea şi viziunea lui asupra lumii, texte prin care savantul a urmărit să se apropie de publicul larg, fără a lăsa în umbră rigoarea fizicianului.
La un secol de la descoperirea teoriei relativităţii, problemele puse aici de Einstein sunt încă în actualitate, iar perspectiva lui e un model pentru fizicienii care încearcă să ajungă la o teorie unificată, o teorie „a tot ce există“ – ideal căruia Einstein i-a închinat întreaga viaţă.
		</p> 
	  </body> 
	</topic>  

	
	
 	<topic lang="ro" id="itm1006" type="book" format="pdf" platform="http://www.biblacad.ro/" platformName="biblacad"> 
	  <title publisher="Samuel French, Incorporated" year="1964">Animal Farm: A Fable in Two Acts</title> 
	  <shortdesc>
	  Animal Farm is a fable with a sting. Much has been written about the threat of Communism, but it remained to the late George Orwell, farsighted British author of the brilliant and frightening 1984, to expose the Russian experiment for what it really is; an idealist's dream, converted by realists into a nightmare. In staged dramatic reading version of this timely allegory you will meet beasts whose prototypes have dominated news headlines for many fearful years.
	  </shortdesc> 
	  <author>George Orwell</author> 
	  <isbn standard="ISBN-13">9780573605383</isbn> 
	  <file>Orwell_George_ferma_animalelor_1945.pdf</file> 
	  <body> 
		<p audience="unrated">
		Animal Farm is a fable with a sting. Much has been written about the threat of Communism, but it remained to the late George Orwell, farsighted British author of the brilliant and frightening 1984, to expose the Russian experiment for what it really is; an idealist's dream, converted by realists into a nightmare. In staged dramatic reading version of this timely allegory you will meet beasts whose prototypes have dominated news headlines for many fearful years. Opening on a note of joyous triumph for the creatures who have emancipated themselves from the cruel mastery of a human owner, the reading mounts inexorably to a climax of disillusionment in which the other animals discover themselves now subject to the rule of even more ruthless autocrats: the greedy, cunning pigs. Intermingling humor and drama, Animal Farm wrings the emotions of its listeners, leaving audiences shaken with the tale of a tragedy that happened in a mythical barnyard far away but could happen in our own back yard.
		</p> 
	  </body> 
	</topic>  
	
	<topic lang="ro" id="itm1007" type="book" format="pdf" platform="http://www.biblacad.ro/" platformName="biblacad"> 
	  <title publisher="Serial Readers" year="1600">Visul unei nopți de vara</title> 
	  <shortdesc>
	 Visul unei nopți de vară, conform originalului din engleză, A Midsummer Night's Dream este o comedie romantică a dramaturgului englez William Shakespeare, scrisă cândva în mijlocul anilor 1590. Acțiunea prezintă aventurile a patru iubiți din Atena și a unui grup de actori amatori într-o pădure luminată feeric de Lună și relațiile care se creează între personajele umane și spiridușii care locuiesc în pădure. Astăzi, această piesă este una dintre cel mai jucate comedii ale Marelui William.
	  </shortdesc> 
	  <author>William Shakespeare</author> 
	  <isbn standard="ISBN-13">9789731180731</isbn> 
	  <file>Shakespeare_Visul_unei_nopti_de_vara.pdf</file> 
	  <body> 
		<p audience="unrated">
		Theseu (ducele Atenei) anunță că peste patru zile va avea loc căsătoria sa cu Hippolyta, regina amazoanelor: El ia cunoștință de plângerea lui Egeu precum că fiica sa, Hermia, refuză să se mărite cu pretendentul ales, Demetrius, fiindcă e îndrăgostită de Lysander pe care Egeus nu-l suferă. Theseu declară că Hermia trebuie să se mărite cu Demetrius sau să aleagă între a muri sau a se călugări. Lysander o îndeamnă pe Hermia să fugă în pădure cu el, ca apoi să ajungă la casa mătușii sale și să se căsătorească. Prietena Hermiei, Helena, află despre aceasta și se hotărăște să-l înștiințeze pe Demetrius pe care-l place (și cu care s-a iubit). Totuși, Demetrius o iubește pe Hermia. Helena speră să se întâlnească cu toții în pădure. Între timp, Gutuie, Poponeț, Fluieraș, Slăbănogu’, Blându’ și Botișor pun la cale o reprezentație pe care să o prezinte la nunta lui Theseu. În pădure, Oberon (regele zânelor) se ceartă cu Titania (regina zânelor) pentru că vrea să-l aibă ca paj pe copilul ei orfan. Titania se opune, susținând că ea e regina. Cearta vine de fapt deoarece Oberon o iubește pe Hippolyta, iar Titania pe Theseu. Ca să obțină băiatul, Oberon îi ordonă spiridușului Puck (cunoscut și ca Pițigoi-Băiat-Bun) să obțină de la Cupidon o floare care face o persoană să se îndrăgostească de prima persoană care-i iese în cale. Oberon plănuiește să-i dea Titaniei floarea, astfel încât ea să se îndrăgostească de altcineva și să-i dea lui copilul. Apar Demetrius și Helena, Helena urmărindu-l, iar Demetrius fugind de ea. Sosește Puck cu floarea și Oberon îi poruncește să-l atingă pe Demetrius cu ea, astfel încât să se îndrăgostească de Helena în loc de Hermia. Apoi, Oberon o atinge pe Titania cu floarea. În pădure, Lysander și Hermia stau culcați și se odihnesc. Puck, crezând că Lysander este Demetrius, îl atinge cu floarea. Apare Helena care-l trezește pe Lysander și acesta se îndrăgostește imediat de ea.
		</p> 
	  </body> 
	</topic>  
		
	<topic lang="ro" id="itm1008" type="book" format="pdf" platform="http://www.biblacad.ro/" platformName="biblacad"> 
	  <title publisher="MONDERO" year="2005">Principele</title> 
	  <shortdesc>In the four and a half centuries since Machiavelli’s death, no single and unanimously accepted interpretation of his ideas has succeeded in imposing itself upon the lively debate over the meaning of his works. Yet there has never been any doubt about the fundamental importance of Machiavelli’s contribution to Western political theory. The Portable Machiavelli brings together the complete texts of The Prince, Belfagor, and Castruccio Castracani, newly translated by Peter Bondanella and Mark Musa especially for this volume. In addition, the editors include an abridged version of The Discourses; a play, The Mandrake Root, in its entirety; seven private letters; and selections from The Art of War and The History of Florence. 
	  </shortdesc> 
	  <author>Niccolo Machiavelli</author> 
	  <isbn standard="ISBN-13">9780140150926</isbn> 
	  <file>Machiavelli_Principele.pdf</file>
	  <body> 
		<p audience="general">
	In the four and a half centuries since Machiavelli’s death, no single and unanimously accepted interpretation of his ideas has succeeded in imposing itself upon the lively debate over the meaning of his works. Yet there has never been any doubt about the fundamental importance of Machiavelli’s contribution to Western political theory. The Portable Machiavelli brings together the complete texts of The Prince, Belfagor, and Castruccio Castracani, newly translated by Peter Bondanella and Mark Musa especially for this volume. In addition, the editors include an abridged version of The Discourses; a play, The Mandrake Root, in its entirety; seven private letters; and selections from The Art of War and The History of Florence. 
		</p> 
	  </body> 
	</topic>  
	
		<topic lang="ro" id="itm1009" type="book" format="pdf" platform="http://www.biblacad.ro/" platformName="biblacad"> 
	  <title publisher="Garamond-internaţional" year="1995 ">Intoarcerea din rai</title> 
	  <shortdesc>Intoarcerea din rai este o carte care trebuie citită si recitită. Cazută in dizgratie după succesul scandalos al primului roman, “Maitreyi”, cartea nu şi-a găsit locul meritat in patrimonul literaturii fantastice (mă rog, semi-fantastice) universale si nici măcar a celei românesti. Mare păcat!
intoarcerea in rai-1“Întoarcerea din rai”  este romanul cu şi despre o generaţie, chinuită de un prezent dificil si cateodata absurd, aproape asemănator cu al generaţiilor noastre. Bucureştiul anilor 1932-1933 nu este atât de departe de Bucureştiul anilor 2008-12, lipsesc poate caracterele, sau cine stie poate nu le cunoastem noi. S-au născut si trăiesc inca in anonimatul bruiat de media isterizanta a zilelor noastre.
	  </shortdesc> 
	  <author>Mircea Eliade</author> 
	  <isbn standard="ISBN-13">9789739140966</isbn> 
	  <file>MirceaEliade_Intoarcerea_din_rai.pdf</file>
	  <body> 
		<p audience="general">
	Personajul principal al romanului este un bărbat tânăr, fermecător, cuceritor prin vocaţie, un fel de Don Juan, sau playboy daca doriti. Pavel Anicet, personajul principal,  este un tânar cultivat si talentat, posedă toate şansele să devina un “cineva”. Prietenii lui: Pavel,  David, Emilian, Eleazar îşi trăiesc cu febrilitate si intensitate experienţele, iubiri si uri pătimaşe, dar şi lipsa de ideal, care ii indeamna din când în când la evadări in betii zdravene. Eroii romanului sunt intelectuali, care caută febril rostul, sensul, substanţa existenţei lor. Cel mai des se regăsesc trişti, deznădăjduiţi, disperaţi.  Este vorba despre o generaţie care îşi priveşte destinul în ochi, într-o sfâşietoare platitudine si deznadejde.
		</p> 
	  </body> 
	</topic>  
	


		<topic lang="ro" id="itm10012" type="book" format="pdf" platform="http://www.biblacad.ro/" platformName="biblacad"> 
	  <title publisher="Eduard" year="1985 ">Cartea Junglei</title> 
	  <shortdesc>Aventurile extraordinare ale unui pui de om în junglă, crescut de o familie de lupi. Haideţi să îi cunoaştem şi noi pe Bagheera, pantera înţeleaptă, pe Baloo, ursul cel mare şi bun, pe Kaa, pitonul şi pe Shere Khan, tigrul cel temut. Mowgli, puiul de om, fură Floarea de Foc şi reuşeşte să îl învingă pe Shere-Khan. 
	  </shortdesc> 
	  <author>Rudyard Kipling</author> 
	  <isbn standard="ISBN-13">9789731820262</isbn> 
	  <file>Kipling_CarteaJunglei.pdf</file>
	  <body> 
		<p audience="general">
	Aventurile extraordinare ale unui pui de om în junglă, crescut de o familie de lupi. Haideţi să îi cunoaştem şi noi pe Bagheera, pantera înţeleaptă, pe Baloo, ursul cel mare şi bun, pe Kaa, pitonul şi pe Shere Khan, tigrul cel temut. Mowgli, puiul de om, fură Floarea de Foc şi reuşeşte să îl învingă pe Shere-Khan. 
		</p> 
	  </body> 
	</topic>  	
	

		<topic lang="ro" id="itm10022" type="book" format="pdf" platform="http://www.biblacad.ro/" platformName="biblacad"> 
	  <title publisher="Eduard" year="1856 ">Madame Bovary</title> 
	  <shortdesc>Madame Bovary (1856) is Gustave Flaubert's first published novel and is considered by many critics to be a masterpiece. The story focuses on a doctor's wife, Emma Bovary, who has adulterous affairs and lives beyond her means in order to escape the banalities and emptiness of provincial life. Though the basic plot is rather simple, even archetypal, the novel's true art lies in its details and hidden patterns. Flaubert was a notorious perfectionist and claimed always to be searching for le mot juste ("the precise word").
	  </shortdesc> 
	  <author>Gustave Flaubert</author> 
	  <isbn standard="ISBN-13">9782501022088</isbn> 
	  <file>GustaveFluabert_madameBovary.pdf</file>
	  <body> 
		<p audience="general">
	Madame Bovary takes place in provincial northern France, near the town of Rouen in Normandy. The story begins and ends with Charles Bovary, a stolid, kindhearted man without much ability or ambition. As the novel opens, Charles is a shy, oddly dressed teenager arriving at a new school amidst the ridicule of his new classmates. Later, Charles struggles his way to a second-rate medical degree and becomes an officier de santé in the Public Health Service. His mother chooses a wife for him, an unpleasant but supposedly rich widow, and Charles sets out to build a practice in the village of Tostes (now Tôtes).

One day, Charles visits a local farm to set the owner's broken leg, and meets his client's daughter, Emma Rouault. Emma is a beautiful, daintily dressed young woman who has received a "good education" in a convent and who has a latent but powerful yearning for luxury and romance imbibed from the popular novels she has read. Charles is immediately attracted to her, and begins checking on his patient far more often than necessary until his wife's jealousy puts a stop to the visits. When his wife dies, Charles waits a decent interval, then begins courting Emma in earnest. Her father gives his consent, and Emma and Charles are married.

At this point, the novel begins to focus on Emma. Charles means well, but is boring and clumsy, and after he and Emma attend a ball given by the Marquis d'Andervilliers, Emma grows disillusioned with married life and becomes dull and listless. Charles consequently decides that his wife needs a change of scenery, and moves from the village of Tostes into a larger, but equally stultifying market town, Yonville (traditionally based on the town of Ry). Here, Emma gives birth to a daughter, Berthe; however, motherhood, too, proves to be a disappointment to Emma. She then becomes infatuated with one of the first intelligent young men she meets in Yonville, a young law student, Léon Dupuis, who seems to share her appreciation for "the finer things in life", and who returns her admiration. Out of fear and shame, however, Emma hides her love for Léon and her contempt for Charles, and plays the role of the devoted wife and mother, all the while consoling herself with thoughts and self-congratulations of her own virtue. Finally, in despair of ever gaining Emma's affection, Léon departs to study in Paris.
		</p> 
	  </body> 
	</topic>  		
	<!-- http://digitalzoo.kappa.ro/ content -->

	<topic lang="ro" id="itm2000" type="media/video" format="mpg" platform="http://digitalzoo.kappa.ro/" platformName="Digital Zoo"> 
	  <title publisher="UPC" year="2013" >Lemurieni bac</title> 
	  <shortdesc>Lemurieni bac</shortdesc> 
	  <author>UPC</author> 
	  <isbn></isbn> 
	  <file>Lemurieni_bac.mpg</file> 
	  <body> 
		<p audience="general">
		gasca de lemurieni de la Zoo baneasa a dat examenul de maturitate. Le-am dat temele de la BAC si ei s-au pus pe treaba. 
		</p> 
	  </body> 
	</topic>  
	
	<topic lang="ro" id="itm2001" type="media/video" format="mpg" platform="http://digitalzoo.kappa.ro/" platformName="Digital Zoo"> 
	  <title publisher="UPC" year="2013">LEMURIENII JOACA DE LEMURIENI REFACUT</title> 
	  <shortdesc>LEMURIENII JOACA DE LEMURIENI REFACUT</shortdesc> 
	  <author>UPC</author> 
	  <isbn></isbn> 
	  <file>LEMURIENII JOACA DE LEMURIENI REFACUT.mpg</file> 
	  <body> 
		<p audience="general">
		familia de lemurieni de la ZOO Baneasa se bucura de o zi in familie, cu multe salturi 
		</p> 
	  </body> 
	</topic>  
	
	<topic lang="ro" id="itm2002" type="media/video" format="mpg" platform="http://digitalzoo.kappa.ro/" platformName="Digital Zoo"> 
	  <title publisher="UPC" year="2013" >LEMURIENI_promo_cu voci</title> 
	  <shortdesc>LEMURIENI_promo_cu voci</shortdesc> 
	  <author>UPC</author> 
	  <isbn></isbn> 
	  <file>LEMURIENI_promo_cu voci.mpg</file> 
	  <body> 
		<p audience="general">
		film general Digital Zoo cu lemurieni, lemur cata, maimute din Madagascar, care traiesc la Zoo Baneasa
		</p> 
	  </body> 
	</topic>  

	
	<topic lang="ro" id="itm2003" type="media/video" format="mpg" platform="http://digitalzoo.kappa.ro/" platformName="Digital Zoo"> 
	  <title publisher="UPC" year="2013" >LEMURIENII POFTA MARE</title> 
	  <shortdesc>LEMURIENII POFTA MARE</shortdesc> 
	  <author>UPC</author> 
	  <isbn></isbn> 
	  <file>LEMURIENII POFTA MARE.mpg</file> 
	  <body> 
		<p audience="general">
		LEMURIENII POFTA MARE
		</p> 
	  </body> 
	</topic>  


	<topic lang="ro" id="itm2004" type="media/video" format="mpg" platform="http://digitalzoo.kappa.ro/" platformName="Digital Zoo"> 
	  <title publisher="UPC" year="2013" >LEMURIENII_OBICEIURI_DIN_MADAGASCAR</title> 
	  <shortdesc>LEMURIENII_OBICEIURI_DIN_MADAGASCAR</shortdesc> 
	  <author>UPC</author> 
	  <isbn></isbn> 
	  <file>LEMURIENII_OBICEIURI_DIN_MADAGASCAmpg.mpg</file> 
	  <body> 
		<p audience="general">
		LEMURIENII_OBICEIURI_DIN_MADAGASCAR
		</p> 
	  </body> 
	</topic>  

	
	<topic lang="ro" id="itm2005" type="media/video" format="mpg" platform="http://digitalzoo.kappa.ro/" platformName="Digital Zoo"> 
	  <title publisher="UPC" year="2013" >LEMURIENII POFTA MARE voci</title> 
	  <shortdesc>LEMURIENII POFTA MARE voci</shortdesc> 
	  <author>UPC</author> 
	  <isbn></isbn> 
	  <file>LEMURIENII POFTA MARE voci.mpg</file> 
	  <body> 
		<p audience="general">
		familia de lemurieni de la Zoo Baneasa ia micul dejun, fructe si legume, lemurienii duc un stil de viata sanatos
		</p> 
	  </body> 
	</topic>  

	
	<topic lang="ro" id="itm2006" type="media/video" format="mpg" platform="http://digitalzoo.kappa.ro/" platformName="Digital Zoo"> 
	  <title publisher="UPC" year="2013" >LEUL - 2 Lei Putere</title> 
	  <shortdesc>LEUL - 2 Lei Putere</shortdesc> 
	  <author>UPC</author> 
	  <isbn></isbn> 
	  <file>LEUL - 2 Lei Putere.mpg</file> 
	  <body> 
		<p audience="general">
		cuplul de lei de la Zoo Baneasa, Marc si Ella. Marc este o adevarata felina, un urias puternic si plin de gratie, iar pentru locatarii Gradinii Zoologice el este Regele lor. El locuieste impreuna cu jumatatea sa, frumoasa regina Ella. Desi in mediul lor natural familiile de lei sunt numeroase si sunt alcatuite din 7 sau mai multe femele, puii lor si 3-4 masculi ca sa le protejeze, cei doi sunt foarte fericiti in micul lor cuplu.
		</p> 
	  </body> 
	</topic>  

	
	<!--http://www.techschool.ro/ content -->
	
	<topic lang="ro" id="itm6000" type="media/video" format="mp4" platform="http://www.techschool.ro/" platformName="Tech School"> 
	  <title publisher="UPC" year="2013">Cum L-am Invins Pe Rubik</title> 
	  <shortdesc>Cum L-am Invins Pe Rubik</shortdesc> 
	  <author>UPC</author> 
	  <isbn></isbn> 
	  <file>Cum L-am Invins Pe Rubik (HQ).mp4</file> 
	  <body> 
		<p audience="general">
		studiu de caz robot care rezolva cuburi Rubik folosind senzori de culoare. Alin Jderu ne arata cum sa programam un robot inteligent.
		</p> 
	  </body> 
	</topic>  	
	
	<topic lang="ro" id="itm6001" type="media/video" format="mp4" platform="http://www.techschool.ro/" platformName="Tech School"> 
	  <title publisher="UPC" year="2013">Linia spre viitor</title> 
	  <shortdesc>Linia spre viitor (HQ)</shortdesc> 
	  <author>UPC</author> 
	  <isbn></isbn> 
	  <file>Linia spre viitor (HQ).mp4</file> 
	  <body> 
		<p audience="general">
		concurs intre roboti line follower
		</p> 
	  </body> 
	</topic>  	
	
	<topic lang="ro" id="itm6003" type="media/video" format="mp4" platform="http://www.techschool.ro/" platformName="Tech School"> 
	  <title publisher="UPC" year="2013">Natura vs. Robotul (HQ)</title> 
	  <shortdesc>Natura vs. Robotul (HQ)</shortdesc> 
	  <author>UPC</author> 
	  <isbn></isbn> 
	  <file>Natura vs. Robotul (HQ).mp4</file> 
	  <body> 
		<p audience="general">
		competitie intre roboti, umanoid vs crocodil, roboti Lego
		</p> 
	  </body> 
	</topic>  	

	
	<topic lang="ro" id="itm6005" type="media/video" format="mp4" platform="http://www.techschool.ro/" platformName="Tech School"> 
	  <title publisher="UPC" year="2013">Omul vs. Robotul (HQ)</title> 
	  <shortdesc>Omul vs. Robotul (HQ)</shortdesc> 
	  <author>UPC</author> 
	  <isbn></isbn> 
	  <file>Omul vs. Robotul (HQ).mp4</file> 
	  <body> 
		<p audience="general">
		cum sa programezi un robot umanoid din kit Lego. Alin Jderu ne arata cum. 
		</p> 
	  </body> 
	</topic>  		
	
	<topic lang="ro" id="itm6007" type="media/video" format="mp4" platform="http://www.techschool.ro/" platformName="Tech School"> 
	  <title publisher="UPC" year="2013">Portarul robotic (HQ)</title> 
	  <shortdesc>Portarul robotic (HQ)</shortdesc> 
	  <author>UPC</author> 
	  <isbn></isbn> 
	  <file>Portarul robotic (HQ).mp4</file> 
	  <body> 
		<p audience="general">
		cum sa programezi un robot cu functii de portar
		</p> 
	  </body> 
	</topic>  	

	
	<topic lang="ro" id="itm6009" type="media/video" format="mp4" platform="http://www.techschool.ro/" platformName="Tech School"> 
	  <title publisher="UPC" year="2013">Tehnologia vs. Natura (HQ)</title> 
	  <shortdesc>Tehnologia vs. Natura (HQ)</shortdesc> 
	  <author>UPC</author> 
	  <isbn></isbn> 
	  <file>Tehnologia vs. Natura (HQ).mp4</file> 
	  <body> 
		<p audience="general">
		cum sa programezi un robot crocodile si ce poate face, kit Lego
		</p> 
	  </body> 
	</topic>  	

	<topic lang="ro" id="itm6010" type="media/video" format="mp4" platform="http://www.techschool.ro/" platformName="Tech School"> 
	  <title publisher="UPC" year="2013">Tine-Ma De Mana (Robotica) (HQ)</title> 
	  <shortdesc>Tine-Ma De Mana (Robotica) (HQ)</shortdesc> 
	  <author>UPC</author> 
	  <isbn></isbn> 
	  <file>Tine-Ma De Mana (Robotica) (HQ).mp4</file> 
	  <body> 
		<p audience="general">
		cum sa construiesti un brat robotic
		</p> 
	  </body> 
	</topic>  
	
	<topic lang="ro" id="itm6011" type="media/video" format="mp4" platform="http://www.techschool.ro/" platformName="Tech School"> 
	  <title publisher="UPC" year="2013">Urmeaza-ma</title> 
	  <shortdesc>Urmeaza-ma</shortdesc> 
	  <author>UPC</author> 
	  <isbn></isbn> 
	  <file>Urmeaza-ma.mp4</file> 
	  <body> 
		<p audience="general">
		cum sa construiesti un robot line follower
		</p> 
	  </body> 
	</topic>  		
</library>